美國隊長1vs神奇女俠

就第一集黎講大家仲意邊套多d

iron man 1> 美國隊長1 & 神奇女俠

神奇女俠最正係條女而已

im 劇情好普通其實
不過當年冇乜呢啲戲，cg又非常未來先跑出
如果今年2017年出套im1咁既戲，當cg靚少少一定唔會有咁好成績

Ww>>>>>im1>>>>>>>>>>>>>ac1

爽度黎講我覺得WW好過CA1

如果冇Im1
今日未必會有mcu 同dceu

ＴＲＵＥ

兩套其實好多位好相似
一路睇一路諗起ca1

睇完加點吉拿棒講ww就會覺得ww＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞ca/im

係 屌你電單車

Ww =ca1+thor1
仲要係靚好多同打得好睇好多

係酒吧搵同伴
組team人去打德軍基地

iron man 第一集 好過 美隊 1 同 ww

山洞實在太精彩

im1 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ww >>ca1